倫敦人西讚好: 「龍門冰室」轉低調, 仲未夠. 「龍門冰室」執晒嗰日, 大家會開香檳慶祝.

倫敦人西Anita Wong 讚好此文 (兼回應)

Mandy Cheung
30分鐘

1. 高調出post宣佈低調幫香港人？哈。
2. 自high嘅時候就自詡Ironman&能力越大責任越大，扮可憐時就係普通人，明晒。
3. 做好飲食？ Hmm, noted with thanks. 但食龍門？ 不了。
4. 三個月，你想就咁完？唔會！唔該你嘔返曬啲錢出嚟，你輸𨶙曬嗰啲呀。向你老屈過、利用過嘅手足，呃過嘅所有香港人道歉先啦！
5. 龍門執晒嗰日，大家會開香檳慶祝。
#又扮可憐 #垂死掙扎
#又必幾滴眼淚啦肯定 #做夠戲未
#到底知唔知越要再扮係越乞人憎
#噁心無下限

邊位西人 聽都未聽過

再係咁, 黃店俾班撚樣批鬥, 鬥撚死哂

班撚樣不斷批鬥「龍門冰室」, 而家終於迫到「龍門冰室」轉低調

其實佢地無乜影響力更加唔會影響到黃圈大局，唔鍾意龍門咪幫襯第間得班傻西先會以為逐間批鬥黃圈就會消失轉番去幫襯藍店

之前程班長被鬥至脫離黃圈, 而家龍門冰室被鬥至轉低調.

唔想再有下一位受害者

得嗰廿幾個reaction 真係唔洗理

其實係班撚樣互相批鬥做戲？

唉，我估下一個鬥黃目標係渣哥。

唔使咁唔開心 黃圈入咗呢就出唔返去㗎喇
講真其實我覺得龍門係做凸咗都唔知有冇賺
黃圈嘅 只要點係要畀錢佢賺
人血饅頭，道德呢啲嘢唔care

而家就係迫到龍門冰室轉低調

呢d report fake name fake account

其實黃店都要學識無視鬥黃，頂住壓力
共產黨鬥黃一定會源源不絕咁黎

此風不可長

一齊report 呢個藍屍 page

我真係唔知點算好
唯有希望各位老闆企硬啲
佢哋只係一小撮人而已

但搞同事 家人真係冇諗過呢啲 得共產黨先做到

人西好有影響力？

程班長無脫離黃圈
佢都係支持香港抗爭

Push

永遠都有一班人跟佢去批鬥
共狗都用過咁既手法
其實唔撚柒理佢由鳩自己鳩UP咪得LOR

下個會係渣哥定杜生
之前又話搞鳩杜生又無左影
唔敢搞呀

早死早著啦人西

入去貼ban 圖 report

Sorry 但龍門本身咩事

就憑佢
我禮拜六日放假都食龍門
下午茶同早餐再食其他店

班撚樣而家迫到「龍門冰室」轉低調

一班藍扮黃
仲有信徒

渣哥fb都批鬥龍門...

真心，對上網言論咪認真
一堆水軍上網講野無成本
做好自己

分化撚一律當blue objects對待就得

點解咁多黃店完全分唔出係中共搞事派人分化而真嬲跟住就話唔玩，有無咁蠢
中共搞咁多野就係想你嬲之後灰，而家咁中共成功晒
程班長係咁，而家龍門又係咁，豬隊友咁多香港人點會鬥得贏中共
佢地d老闆平時無上開連登唔知有分化五毛熱狗五毛依d野？

不割蓆
不分化
不篤灰

兩幅圖一對比你就知道個影響力係天淵之別
各位老闆你哋真係唔好理呀

好撚煩。其實我哋根本冇時間內鬥，嘥時間啦

但明義上話自己沒有顏色

倫敦人西group係本身狙擊倫敦人妻先生嘅?
班友係咪麻麻煩煩乜鬼都要屌一餐嗰種人

話咗唔好鬥黃, 都keep住鬥,
佢都幾大支嘢喎

光榮渣哥等被批鬥

當然都多謝佢繼續幫手足

遲早鬥黃嘅人被人鬥埋一份

喜好屌人又無建設正仆街，唔好再出埋個d 我屌晒全部x, 跟住來過我宣報連登仔同xxx 和解。

其實點解唔無視班傻西
根本唔洗同佢地玩泥漿摔角，佢有佢慢慢批鬥，你有你做

樓主幫手pin 我呢個po
Anita Wong 條臭閪係藍底撐警

（重開）人西gp Anita Wong 係撐警藍絲 請大家唔好再跟佢玩「鬥黃」

鬥黃鬥到上晒腦
自己人一個一個咁比敵人打壓，都仲要繼續鬥，當敵人殺埋身果陣後悔已經太遲，因為黃色勢力已經內鬥到散晒

不嬲都話要黃包容，藍消滅，團結先可以生存

佢地唔係想大家幫襯返藍店
而係想打散黃圈

俾人長期老屈批鬥, 其實真係好難受

我之前比B612星人狙擊老屈批鬥, 都好難頂

ok>>

唔係你以為唔洗理就真係冇人理
人西班gp 已經唔係第一次
佢地3月已經批鬥龍門 個老闆都唔知出黎澄清左幾多次

我話之佢高調定低調.支持手足我就去食啦 其他關我撚事咩 其實大家諗咁多 在意人哋咁多做咩 做好自己就夠啦 繼續支持黃店

佢地都唔係黃 根本正常人最多咪唔食 唔會日日都屌 做咩都屌 屌足半年 好似張老闆殺咗佢地全家咁 on99

繼續支持黃店

我明，但無視應該係最好應對？班人就係想咁樣消耗你心力

唔係理唔理既問題
而係佢地真係導到班真心去搞人

邊個鬥黃直接當共狗

人西係卧底嚟

槍打出頭鳥 其實今日無龍門 都會有第二間成為目標

分散投資 唔好中對家分化招數

咪等渣哥自己感受下
利申：唔割

Don’t make stupid people famous

一睇就知共匪做野去鬥黃
傳統技倆嚟

我都試過，呢啲當笑話就算。
初頭的確有少少唔開心但係其實好快過去
'過幾日就會變返正常

各位老闆要記得 唔好辜負支持你嘅人
每個人嘅行動都係 出自理性沒有肓撐呢樣嘢㗎

班人已經迫到「龍門冰室」轉低調

此風不可長

人西條撚樣死左我開香檳呀

同陰陽屎忽鬼一撚樣。

屌你老母。

撐警臭閪

點都好
多謝手足

我地繼續撐就得
正如藍絲不停批黃圈
我地有鬼理到佢
佢地又阻唔到我地既

批鬥人都算仲要起手足底擺上去公審
係街見到可以直接出私鳥通知書

班撚樣擺明係共諜，CC Tai 都露哂底

是但，反正黃色我就會幫襯

呢個同水門被鬥我唔會可憐佢地
佢自己有份搖旗吶喊周圍單打

下一個係咪批鬥渣哥?

乜撚野GROUP黎
WHO FUCKIN CARES

幾時先收果個藍絲GROUP 皮?
(比佢見到段留言可能又會放番上去鞭幾日，佢地真係職業批鬥組織黎)

老闆要企硬 企到最後就知真與假

之前傳23條立法
條臭閪話「搞龍門緊要d」

點會唔知，問題係有班人真係跟風去批鬥，不如問返轉頭點解個班有份參與批鬥嘅人唔識用腦，下下拎對家分化做擋箭牌。有班係對家，有啲真係自己人去批鬥，唔好賴咩對家滲透，對家滲透唔係第一日嘅事，要改變係自己有冇獨立思考同你堅持緊啲乜，去到今時今日仲可以因對家幾句野就冇左自己獨立思考，我唔覺呢一年個堆人有進步到

渣哥 水門雞 光榮 時代 全部入晒射程範圍

去鬥下果班鬥黃嘅西人先啦

依啲page 係啲藍扮黃

其實認真
佢地係開恆網軍去搞龍門
個老闆頂到咁耐算犀利

人哋批鬥都算，自己友可唔可以唔好鬥先

呢件就唔抵可憐啦 佢批龍門批得幾興奮呀

Who

曲線黃店認證
老闆頂撚住呀

入去 group度轉移焦點 開個tg group 寧願去嗰度鬥都唔好去出面， 改變輿論風向

死愛滋gay佬

唔係喎 你fb撐龍門
講兩句 都被班人圍剿
唔止龍門要低調
連支持嘅都要暗撐
點會無影響？

渣哥 / 水門

其實同「捉鬼」一樣
根本冇得防
都唔知班友咁熱衷內鬥做乜野
打狗又唔見佢地咁勇

班人痴線架
你唔同意佢地都會開個新POST CAP你留言批鬥

係，記住對家一定係玩緊分化，唔好咁易上當

利申：一見㧗鬥post自動skip

依個po都有人支持批鬥
就知帶風向帶得幾勁
繼續支持黃店黃色經濟圈永生不滅
另外6月15日全民黑衫日

呢個page 散佈的負面情緒真係精彩，仲要成3萬幾人係個group入面

look落少少，有人屌白影，屌goodbye HK hello uk, 屌袁家蔚，但就永遠唔會屌藍絲/政府 痴線

人西個group 每個鐘都入去report一次 大家做唔做到

不厭其煩再問吓人閪班人
既然知咁多內幕
手足曲奇收撚咗龍門100萬
仲話唔夠錢 龍門仲爭sara錢？
爭幾多㗎究竟？
點樣使法可以幾個月洗凸100萬？
食沙律咩？

識得有人一開始就不自稱黃店，免批鬥

原來北京係條撐警臭閪既「home 」

呢啲唔係鬥黃 係抹黑
咪狗屎垃圾有爭議就話"鬥黃"

係就好啦
呢兩間咁撚中意批鬥龍門

3萬應該極大部份都係花生ac
實際睇佢開po 大概2-300 人左右

Beijing Anita.
條友一定係呢搶資源嘅新移民

藍屍怒婦手記就有
條臭閪真係好撚煩
成撚日追擊黃店

龍門做到咁旺 低調都岩 等大家留意下其他未做大既黃店

2/6除咗龍門
仲有邊位老細祝天琦生日快樂？

依到成日有d傻仔附和條臭西藍絲架

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

千奇唔好起到佢底
千奇唔好起到佢底
千奇唔好起到佢底

程班長脫離黃圈?
但佢facebook仲係黃到金，呢期仲幫香港人係台灣買口罩
btw個期見到程班長係咁比人搞，我作為香港人有種羞恥感覺，
人地作為外國人落手落腳幫我地，香港人就咁樣批鬥佢地…… (雖然當中好多係五毛
令我覺得羞家

Anita wong呢條撚樣藍屍臭閪
差唔多全部出名黃店都比佢批鬥過
為左搞龍門 仲起手足底擺上網
搞到手足曝曬光
再唔反制呢班含家產成個黃色經濟圈就黎比佢連根拔起

push

五毛網軍過幾日就唔記得曬啲嘢㗎啦
黃色經濟圈就好似橡膠咁樣
踩嗰陣時雖然會變形
但係最後都係會復原
唔好睇小人唔記得嘢嘅程度

話左熱青城根本係禍根黎

唔好再比人帶風鬥黃，前幾日都仲呢啲po

佢地就係有目的咁去追擊某幾個人
佢地會係同路人咩?
我問過ANITA WONG 我話點解煲底見果張圖
其實好多鋪頭都用過 點解果陣唔出黎講
佢咪又係避開唔答

只係覺得見到一D 人會信佢地講
仲踩多幾腳 一齊鬥
問返佢地轉頭 個個就做晒叻哥

正式宣布 Anita Wong 係五毛係鬼

呢個真
士多都返生到
真係唔好班友金魚記憶

有名你叫人西

短期上面係會有心理作用
但係長期就係乜事都冇㗎喇

by the way我已經好耐冇見過士多廣告啦
我都唔記得咗有呢間嘢添

因為黃絲太撚煩

團結意思係
有爭議，但辯論過後唔影響立場
大家仍然係同一陣線
包容對方會提出不同意見
甚至討論完後更緊密

但而家
少少嘢就指責
係藍屍、分化、鬥黃、批鬥
都無point嘅 又離題
令人離開唔係爭拗本身
而係亂咁屈同路人

至少我冇咁樣做。 好多人都冇咁樣做

之前賣口罩大把傻仔入去

又多一個post講條撚樣人西，我本身唔撚識佢，而家都知佢乜水，唔好再開po講佢幫佢紅啦好嗎？

人西係藍絲

一開始知道佢係因為屌國難
咁都ok既
因為國難係柒
但之後屌埋柳俊江我就已經頂唔順
佢真係9屌

同五毛網軍差唔多性質，總言之就係周圍煩鳩人
聽佢地支笛出黎鬥黃都真係未見過大蛇柯尿

真心問 係有幾撚on9先會信佢睇佢
佢分化 批鬥到出曬面
啲行為口吻就好似熱狗咁

呢條友唔係藍屍黎?

話開香檳真係痴線

有咩深仇大恨要龍門執？
呃錢？呃撚咗幾多錢？
有無數睇吓？

手足廚房就收撚咗100萬
邊個呃邊個？
有無人閪會員講吓？

聽日早d起身食龍門

日日鬥黃on撚9

Nice

之前批鬥程班長果個咪熱狗黎

其實呢條戇鳩都幾撚煩 最幣有成班傻撚撐

係呀 個件青山派
以前叫藍鳳凰

呢個真係最sad
而且呢班友網上捉鬼就聲大大
現實見到狗就頭dup dup 咁走

on9 post 有咩好分享有咩好討論

聽日睇下佢做乜嘢文
將龍門改成大家樂美心呢啲藍店就基本上可以草船借箭咁樣玩
我之前玩過一篇四川辣妹子發現原來換咗啲字就可以
變成另外一件事嗰個template基本上係百搭架

例如 :

#靠呢啲人照顧比黃屍迫害嘅人？
#真係笑撚咗
#藍色斂財二人幫
#四川辣妹子老闆老婆christy
#Btw老闆係有小三有老婆嘅
#盲撐腦細係咪包埋盲撐腦細條女嘅？

以下文字來自孩子B及熱心人士 ，如有任何不實內容，歡迎Christy出面反駁澄清，為了幫助這位可憐的孩子，我們需要令更多人的知道，所以請多多轉發

************************************
不能告訴你這位孩子在YC黑暴中怎樣殃及池魚，被迫腩炒，但孩子做過的，說明止暴制亂成功，必先內部整風大掃除。

孩子B因黑暴而失業需要求助，搵了 Christy小姐。他們傾談間，羅小姐得知孩子 B有很多工業知識及技能，手足B本身亦是一名廚房助理，所以大家開始傾合作。Christy小姐希望這位孩子夜晚幫手樓面，早上幫忙預備材料，希望可幫孩子解燃眉之急。孩子 B因生活需要做兩份工作，日頭和夜晚各一份工作, 精神一定不夠。

孩子 B返了幾日夜班，Christy小姐提議，因為九龍開四川菜，所以能夠更加希望請孩子 B幫手做一啲川菜菜式，所以手足B心存感激開始預備工作，仲上咗深化川菜知識的課堂。

孩子 B每次想同Christy小姐傾細節的時候，羅小姐一直說忙總是推趟，沒有共識沒結果。

隔咗一段時間，孩子 B實在缺錢，再次要求返加班工作加人工，四川辣妹子負責人只説一句不適合，便反而拒絕了他返夜班，只能在上午幫忙備料。後來知道，原來係不滿孩子 B工作表現，孩子 B太累，經常瞌眼瞓，孩子 B知道自己問題，亦冇對四川辣妹子不滿。

慶幸孩子 B懂駕駛, 這時就安排孩子 B幫手送川菜到會的工作。孩子 B兩天工作包括幫四川辣妹子送到會，送九龍湾，送中环半山，每天送幾個地點，由早忙到晚。

但當其他員工通知christy 領回墊支費用時，孩子B人工 (每日送4-8個地點，日薪計$330)、油費、隧道費和停車場費共$1695。得到回覆是：這孩子之前在夜班的工作表現不好，仲搵我cover開支？

川菜，加KOL宣傳同埋到會，錢就斂財二人幫收哂賺哂，X你個街開口埋口話支持警察，幫助被黃屍迫害嘅孩子，竟然叫寫借據，咁同大耳窿肥佬黎有乜分別？Christy Lo當啲錢係佢屋企㗎？就賺咗差不多二十萬，苛刻對待員工嗰邊又賺十萬元人血災難財。三十萬袋袋平安，但四川辣妹老闆老婆就克扣孩子 B$1695？！這就是正義的力量嗎，真是恥與為伍！

有其他員工質問老闆為何對孩子如此無情無义, 他當然推得一乾二淨，答案是他沒有參與今次對數的事情, 所有事情交給妻Christy Lo處理。他將此等涼薄的行為，然後推卸話係身邊黨羽所為, 一切他無關, 他對外可以繼續扮英雄繼續吸人血，當我們偉大的警察，在戰場擋頭檔汽油彈時，他在乘着這政治動盪發災難財，那麼和趁火打劫的美國邪惡政府有什麼分別？！

到最後，Christy 一毫子。都。冇。俾返孩子 B，係有心人士自掏腰包俾返$1700俾孩子B。但大家已經傷透心，睇清楚饅頭辣妹子嘅真面目。 所謂止暴制亂也許只是一個虛偽的神話而已（多麼希望的成功但結果最終都是被背叛了），也許做一位正統的中國人，用方便港珠澳大橋到廣州深圳，吃酸菜魚、海底撈火鍋、順德雙皮奶也許更快樂。

好撚煩

最近搞威哥間鋪班仆街有幾隻真係熱狗黎

我都咁諗，但利申唔割
只要渣哥同水門有做幫手足的野，就算佢地批鬥龍門我都唔割
反正黃店都係分散來懲罰，咪今日食龍門，聽日食水門，後日食渣哥，之後又食下唔同的黃店囉
總之希望大家都唔好輕易割同路人 (除非真係發現佢有做出傷害手足的事 / 其實係藍)
我地已經係雞蛋呢邊，再割同批鬥的話，好快會死

same
我知士多翻生，但完全冇派過廣告比我
不過我都從來冇幫襯過佢

西人一名 何必攞出討論

鬥黃仲衰過藍

渣哥facebook都成個怨婦咁，早幾日屌人紅燈過馬路

佢地迫到「龍門冰室」轉低調

放心啦一定有，講緊鬥黃依個行為咁work可以引班冇腦黃同藍扮黃+pr/5毛一齊做 點解要放棄
要化解講緊唔單只係黃絲要進化，連同黃店都要一齊進化咁先work 但問心咁易咩，所以各大pr同0.5一定會繼續做

熱狗都有好多fans，仲活躍緊

呢個mandy cheung 又係熱狗d 分身黎
仲要5月先開ac

樓主貼個條友就係熱狗5月先開既ac 黎

倫敦西人係共匪 拉

有冇辦法起到個 Anita Wong底??

佢呢啲先係真批鬥
無論對龍門
定對手足(佢哋稱之謂: 聾粉)
都係用趕盡殺絕嘅心態

同打邊爐烈士牆唔撚同
老細出嚟回應 加上承諾會微調
大部分人都收貨
唔會再追擊到執笠為止

唔該唔好理佢
5毛都係為錢
佢人西果班畜牲只係因為興趣去咬人
賤過狗

其實批鬥個班咩人黎，聽都未撚聽過，識親係手足嘅都唔會批鬥龍門同黃店，好唔好食另一會事啦
之前連登咪又係得個幾個post批鬥，個陣以為好少事無理，點解依家好似搞到咁嚴重要俾證據記者證明自己，龍門對啲仆街太過上心

條友到底乜水

威哥舊年高調表左態都搵藉口搞

好多假ac 買返嚟
佢block咗咁撚多人
又咁多退group
之前係3萬 而家仲係3萬

我話佢當自己黃店大台
仲俾連登仔屌

因為連渣哥水門個堆都批鬥佢
佢地咁樣搞到好多人都屌龍門

唔洗理佢，今日見都好多人食

係咪太得閒？唔retweet唔上街，咁撚得閒八掛邊間黃？

咁得閒就溝女啦，鬥黃。

on99

香港人嚟 英國留學
大中華膠啲frd

呢堆批鬥完龍門（講真好唔認同但因為無本錢，所以都唔會割），遲早都俾五毛藍絲/人批嫁啦

都係個句獨立思考啊，諗多啲

啱啊，利申啊唔會網上批埋一份，but我唔認同佢地批龍門呢啲批同路人行為，所以我會揀自己認同嘅店去幫襯

販民連反對都唔投ar

咪嘢嘢都屈落熱血公民道啦

學民苦主大聯盟，係當初啲人頂唔順黃之鋒話自己係中國人，之類嗰啲左膠嘢，而大舉逃離學民

又呃啲𡃁仔唔知

煲底見嗰張
對住嚟滾肉 係有問題嘅
不過老細都話會微調

不能夠以人閪/某人做標準
佢屌嘅就一定啱或錯

水門炒手足人西有冇出過聲

咁葉政淳冇講錯啦
被食熱狗個位

點先可以收鳩佢哋皮

嗰班藍屍見到狗直程追撚含啦

唔同 班長真心愛香港人
大家感受到 記得班長嘅好
所以繼續支持

士多就真心撐警
為貪平貪方便
無視佢係藍店 繼續幫襯
先係金魚記憶

打邊爐塊牆
好多呢啲人

個個話牆有問題
都即變藍屍、分化、批鬥、唔團結、鬥黃

真呀 Anita有個post
話自己現實從未屌過狗

網上成個女王咁 見人就屌、鬧
竟然無出街屌過狗

唔貼佢出黎咪唔會成功囉

撐警藍絲屌咩狗

ok喎
邊位有save hk ac?

睇like 數 真人ac 最多2-300

由佢啦 佢唔係同路人

都話唔係做鴕鳥當睇唔到就冇事
呢幾日威哥間鋪搞到咁大佢地有份推波助瀾

水門而家啲雞
仲係咪紅底供應商？

水門炒手足仲要四圍唱
真係食唔落 成個八婆咁
炒咪炒囉 咁Q多廢話

由佢一直以黎既行為判斷
佢直頭係對家打手專門負責抹黑啦
係度用返雨傘後既玩法

咁都係黃圈人唔夠批判性思考先比人帶到風向
冇咗佢又會有第二個
一係就批鬥私了佢。

（終於露底）人西gp 個隻臭閪Anita Wong 話黃色經濟圈係「迫害」藍店

圖片模式
起咗好多老顏圖 算唔算？

marketing做得好咪得

黃？who fking care.

屌而家連5月31先開既AC都有

倫敦人妻同健吾都係共產黨員黎架,
點解仲有人未知

低調就唔去得？藍絲撚樣智商有冇10

最撚搞笑係打邊爐店 王宗堯柒咗，人西無追擊佢 渣哥聲都唔夠膽聲屌王宗堯

幅牆改吓就無事
自己人畀機會改善
唔會執笠就開香檳

好似有啲黃店播tvb
轉台/熄電視就無撚嘢啦
有啲人就大反應:
哦！你提出嚟係鬥黃、分化！
另一班人就:
屌！睇tvb，藍店嚟！偽黃！

咁快二分法 定人死罪做乜撚？
無論提出問題 定係間店
有無可能both係自己友先？

哈
明晒
Hmm noted with thanks

技窮完全搵唔到point追擊 唯有打埋啲廢字好撚可憐

人妻同人西唔係同一個人啵

其實啲人扮黃絲 屌黃色經濟圈

其實洗撚理啲鬥黃批鬥閪咩
總之堅持一個信念，鬥黃同屌唔夠黃嘅對象就係得你自己，其他人講咩唔洗理

要有獨立思考，覺得優質嘅黃店就盡量支持，錢係你嘅，你有權唔幫襯你認為唔好嘅黃店

將生活融入抗爭，總之任何手段令到支共同藍屍仆街冚家剷嘅野而能力範圍內嘅都要盡做

傻撚咗？
批鬥黃店仲落力過藍紅店
我屌你老母啦

呢班人西都唔知乜人黎
成班網軍係到鬥黃

anita wong 係撐警藍絲玩分化

有人攪分化就預咗，唔少黃店都攪一份先onl9。事非黃店已冇再幫親，其他大把黃小店選擇。

垃圾人西

話時話點解個西人group report極都仲響度？

藍絲扮黃玩批鬥
手足做番自己做既野就得

放心啦 一定唔會
光榮渣哥係真黃店 佢地係真心幫人唔係做戲

龍門嘢食其實唔錯

渣哥係人西愛店
難啲

推,繼續推到朝早仲係熱門,比多D手足睇到

渣哥水門都傻傻地
同龍門有冇私人恩怨,商業糾紛
咪私下解決囉
係都要公開批鬥
比位對家入
人西就利用呢單野發大搞,話龍門都比眾多黃店屌,好明顯係偽黃

推

人西=熱狗=藍屍

理得個傻尻，繼續龍門

你條臭西死全家果日我地都會開香檳

乜水嚟？

藍屍五毛分化撚，日日狙擊龍門，搞埋人地屋企人

咁成個連登批鬥達哥
咁連登仔咪blue object?

龍門真係好難食

咪同連登仔一樣囉

呢啲垃圾貼文就唔洗幫佢repost啦
don't make stupid people famous
就算真係想更多人知佢啲閪野/幫手report, 個標題都應該執執佢，連登好多標題黨睇完標題就當睇完post, 一陣又跟風走去批鬥龍門

算唔算黃色經濟圈崩潰第一擊

W

A

我就唔理咩叫批鬥 佢批完又唔會對我有咩影響 都係照食黃店

你話佢藍絲冇用架
你要話佢熱狗先得
黃圈人基本上無視藍絲
但只要屈左做熱狗就會開始圍剿

其實有冇起過呢條咩人西係咩背景，中共搵人扮中立/黃去抹黑政敵都唔係第一日既事

唔鬥黃唔係得把口
你哋班人唔真心悔改都係冇用

可摸耳唔好再推呢條唔知藍底定紅底嘅八婆啲嘢屌那星 佢呢啲attention seeker 臭閪

個班癲狗係咁罵龍門唔認黃 又話佢藍扮黃
真係痴晒線 一係佢地真係on9比人洗腦 一係五毛黎

大佬，你係咪要大大聲認黃先係黃呀？
佢做咁多野 唔洗出聲 都知佢黃到金啦

真真正正yellownazi

呢個group啲人其實係咪藍屍黎

咪撚推D鬥黃POST得唔撚得呀????